入黎放低你的 Ctrl+v

Costanza is dog
麻友係雞
牙朗係球王

楞嚴咒

結月恭子

手套

樓豬係狗

吳汶芳

扑野個陣女人最想聽到咩野？

牛奶囝食屎
N賓weak
村長比我屌

Bügeleisen

蓮燈終於有一場約得成既武聚，求人黎做見證食花生！

Fire Emblem Echoes: Shadows of Valentia

樓主on999

岩岩覆完自己d post？

咁係豬定狗

豬狗不如

u

瀛寰搜奇

藍斯好波

仁美まどか

謝拉特

Wonder Woman

一桐係女神

好想幫你含到射

威靈頓牛排

覺唔覺得旅行著畢業袍影相嘅人好on9

不在文艺定制闺蜜look极简Baseball cap棒球帽女男鸭舌帽休闲潮夏

淘寶黎 唔好屌我

長谷川

今天唔吊西啦

Kendra Sunderland

08/2017

4-13-31

神鬼奇航

Logitech G413

minyak untuk menumis
6 butir bawang merah, iris tipis
3 siung bawang putih, cincang
100 gram daging ayam
1 butir telur, kocok
5 buah baso sapi
1 sdm saos tiram
2 sdm kecap manis
garam dan gula secukupnya
½ sdt merica
air secukupnya
1 buah wortel, potong korek api
sawi hijau secukupnya
1 bks mi telor
1 sdm minyak wijen
bawang goreng untuk taburan
CARA MEMBUAT BAKMI GORENG SPESIAL :
Panaskan minyak, tumis bawang putih dan bawang merah hingga harum lalu masukkan daging ayam. Masak hingga daging matang kemudian masukkan telur, aduk hingga telur matang.
Masukkan baso sapi, aduk sebentar, tambahkan saos tiram, kecap manis, garam, gula, merica dan tambahkan air secukupnya.
Masukkan wortel, sawi hijau, dan mie, aduk hingga matang lalu tuangi minyak wijen, aduk sebentar. Angkat dan hidangkan dengan taburan bawang goreng.

rooke marie

Tioté

小刺蛋

我曼三冠王
有普巴有三冠
有伊巴得英超x

狗屌

@BBCSport 現在48 秒前
更多
Liverpool are poised to win the race to sign £50m-rated Virgil van Dijk - but agreeing a deal could take a while.

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始更新

LittleFinger

Kirameku Toki ni Torawarete

作詞：黃桂蘭
作曲：林隆璇
編曲：Chris Babida

我們之間沒有延伸的關係 沒有相互佔有的權利
只在黎明混著夜色時 才有淺淺重疊的片刻

白天和黑夜只交替沒交換 無法想像對方的世界
我們仍堅持各自等在原地 把彼此站成兩個世界

你永遠不懂我傷悲 像白天不懂夜的黑
像永恆燃燒的太陽 不懂那月亮的盈缺
你永遠不懂我傷悲 像白天不懂夜的黑
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
不懂那星星為何會墜跌

白天和黑夜只交替沒交換 無法想像對方的世界
我們仍堅持各自等在原地 把彼此站成兩個世界

你永遠不懂我傷悲 像白天不懂夜的黑
像永恆燃燒的太陽 不懂那月亮的盈缺
你永遠不懂我傷悲 像白天不懂夜的黑
不懂那星星為何會墜跌

不懂我傷悲 就好像白天不懂夜的黑

Jejeejekwnwkwowkw

幾正

假如我們的排泄物和污水像數十年前一樣，未經處理便流入大海河川，久而久之，
必會釀成生態大災難。幸而香港緊倚著浩瀚的大海，海洋因每日潮汐而有一定的自我潔淨
能力，我們可將處理過的污水排出大海，污水處理相對較內陸地區容易。全港有九成三人
口使用公共污水收集系統，污水由總長約一千六百四十公里的污水渠網絡分送至六十七家
污水處理廠，經處理後排放至大海；至於從污水中篩隔出來的固體廢物，則送往堆填區填
埋。至於沒有接駁公共污水渠的偏遠地區，則會使用化糞池或小型地下污水處理系統。
It would be disastrous if such a huge amount of untreated sewage is discharged into the sea and
river, just like decades ago. However, we are fortunate to be surrounded by the vast sea, the tides and
wave of which may dilute or wash away certain amount of pollutants. Sewage discharge in a seaside
city is thus slightly easier than inland areas. 93% of the Hong Kong population is covered by public
drainage system - a sewer network of 1,640 km is connected to 67 sewage treatment plants. Treated
effluent is let out to the sea, and filtered solid wastes are sent to landfill. For remote areas they mainly
rely on septic tanks or small-scale sewage treatment works.

MC Fiona
1 tf💨
2 cake
3 ho💨
4 z 💨
5 kitty💨
6 ste
7 gun 💨
8 joa
9 asum💨
10 Ju
11 pika 💨
12 tri 💨

運動

手套要兩對

久未動筆，隨興而書，毋多想。

hi鋼gum

我愛hani bb